［賽後檢討］唔好盲目相信前線，你地又跟返以前造神既腳步

前咩線呀返屋企訓覺啦你地

自推10次

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推

求幫推上熱門🙇🏻

我非常同意.

其實你地前線有冇考慮用組織小隊用radio溝通？作戰左咁多日相信前線之間一定已經互相認識

游擊戰 好食資訊流通性

試著說
三邊有狗駐守，退路有xx路，大家可以自己決定留定走 （最後嗰句唔講都得）
不要說
三邊有狗駐守，退路有xx路，快啲走，一齊走

資訊
資訊+command

部分有，但主要都係自己組內為主，因為大家頻道唔可以一樣否則會炒晒，而組同組主要係面談

同意，所以先要解決第一點資訊流通，我努力緊

要用walkie talkie

我可以話你知有事起上黎walkie都唔會有人應🤦🏻‍♂️

Pish！同意要試新玩法，唔好死守（但前提係要確保通訊流通先，唔係唔夠多人知嘅話，去咗新地圖嘅玩家就會勢孤力弱，仲危險！

仲有好多野玩，偽攻、擾敵、掩護等等

有道理，push